係Quora睇到個大陸人對香港既評價

大家點睇，某程度上我有小小認同，究竟香港而家係一個咩既地方。

Yes , 香港人睇左幾十年tvb 痴痴呆呆， 冇腦羊群是正常吧

五十步

自己去文化博物館行咪有囉，真係講到香港無咁。。。。唔係想知歷史都有歷史博物館啦。無同自己去唔去睇係兩回事黎囉

Hk撚係Chinese

中国唔係建國幾十年咋咩
乜撚野5000年

文革唔係就係要去五千年嘅舊咩
佢好似唔熟自己國家個歷史

同埋 complicated 有 negative connotation
用 Sophisticated 或者更合適如果要講。complicated
香港嘅殖民身份都好獨特 係蝗國要去殖之嘛

講得出五千年歷史既多數都唔識歷史

其實佢算中肯

咁大家覺得香港係傳承既啲咩既文化，香港係咪真係咁「掛」得買野買野同野？早排先屌完茶記啲野仲垃圾過連鎖。

中國仲有文化咩？

政制 建築 衣著 科學
隨咗飲食，全盤西化
就算意識形態
共產主義都係西方創造
完完全全被西方屌打

大陸狗搞文革 打 砸 搶
歐化共產中文 殘體字
收皮啦大陸狗 知自己醜
仲想認祖歸宗？
中華文明一早滅亡 唔到你否認
計我話近代「中國」有四大發明
偷 呃 拐 騙

d英文寫到好似中學生作文咁

大陸果D係假歷史

香港最有歷史就係d舊建築 一次次俾政府搞到鬼五馬六 拆既拆 又改到不似原形 乜柒都要追求經濟發展

明明5000年前仲係新石器時代

俾條link黎睇吓

邊句中肯? 佢先帶出一大堆opinion 然後用一句 "as you can see" 來conclude就中肯?

香港除左shopping, partying 同eating真係冇其他野做?
香港冇museum冇opera冇performance arts冇world heritage sites?

???

係有5千年歷史

不過俾毛魔一手摧毀哂

中華當中國

華人即係中國人

支那狗憑咩批評香港 ?

第三世界國家一個

大你老母陸人
Quora由幾時開始被佔領成英文知乎...